觀塘唔開根本又係別有用心

近D出口服務中心燒左姐.
隔壁入閘機拆幾部去D出口出閘機裝上去係咪咁難?
之前都係一晚內起晒 (冇啦啦將服務中心幾部移位)

好明顯扮晒嘢

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論